CrosswordList1 = [
  {
    id: 1,
    question: "Thủ đô Việt Nam",
    answer: "HaNoi",
  },
  {
    id: 2,
    question: "Đà nẵng ở đâu",
    answer: "DaNang",
  },
  {
    id: 3,
    question: "Nam Định ở đâu",
    answer: "NamDinh",
  },
  {
    id: 4,
    question: "Hà Nam ở đâu",
    answer: "HaNam",
  },
  {
    id: 5,
    question: "Ninh Bình ở đâu",
    answer: "NinhBinh",
  },
  {
    id: 6,
    question: "Hoà Bình ở đâu",
    answer: "HoaBinh",
  },
  {
    id: 7,
    question: "Bình Thuận ở đâu",
    answer: "BinhThuan",
  },
  {
    id: 8,
    question: "Tam Đảo ở đâu",
    answer: "TamDao",
  },
  {
    id: 9,
    question: "Đồng Đô ở đâu",
    answer: "DongDo",
  },
  {
    id: 10,
    question: "Hải Phòng ở đâu",
    answer: "HaiPhong",
  },
];
CrosswordList2 = [
  {
    id: 1,
    question: "Thủ đô Việt Nam",
    answer: "HaNoi",
  },
  {
    id: 2,
    question: "Đà nẵng ở đâu",
    answer: "DaNang",
  },
  {
    id: 3,
    question: "Nam Định ở đâu",
    answer: "NamDinh",
  },
  {
    id: 4,
    question: "Hà Nam ở đâu",
    answer: "HaNam",
  },
  {
    id: 5,
    question: "Ninh Bình ở đâu",
    answer: "NinhBinh",
  },
  {
    id: 6,
    question: "Hoà Bình ở đâu",
    answer: "HoaBinh",
  },
  {
    id: 7,
    question: "Bình Thuận ở đâu",
    answer: "BinhThuan",
  },
  {
    id: 8,
    question: "Tam Đảo ở đâu",
    answer: "TamDao",
  },
  {
    id: 9,
    question: "Đồng Đô ở đâu",
    answer: "DongDo",
  },
  {
    id: 10,
    question: "Hải Phòng ở đâu",
    answer: "HaiPhong",
  },
];

cross = [CrosswordList1, CrosswordList2];

// console.log(cross[0]);
